要對抗警犬查書包，你地就一定要...

「注意」今晚會出黎既朋友麻煩入來睇下

當你想拍野，佢地一黎就禁你埋牆，之後就用手擋你鏡頭，並會幫你禁停錄影。
所以記得見到有人比狗周到就要幫手影佢地。

Push

推

OK